求生日寫名既甜品店

女朋友生日想搵地方同佢午餐食少少野慶祝食甜品或者蛋榚
晚上先去食正餐
尖沙咀果頭有無可以慶祝生日 碟上寫名既地方

你有錢邊間都得。
不過你做緊乞衣又唔同講法

姐係求其一間甜品店都ok?

就咁google 生日 寫名 甜品 尖沙咀
都搵到啦

玩具小屋咖啡屋

可以係隻蛋糕碟上畫你指定公仔

你search 下google

都有既 想睇下你地有咩介紹

Thx

自己睇岩邊間想食打去問好過啦

自己寫